大家一齊去追韓國瑜被擺免就直播食屎呢條友

找數呀

笑撚死

咁樣呃屎食

本網紅

推

屌你老母你條撚樣(劉斗)食屎啦屌你老母